金鍾站

1237
金鍾站未關
閘機已全部開放 免拍卡
荃灣線尾班車0057開車
要走盡快入閘
搭完車搵客務中心出閘

走